[警世][立法會]九西選區可能以後係3 vs 3

先唔講2020立會
啱先粗略計左計選票
啟德變左建制大票倉
九龍城嗰d區本身都係建制票倉
係中產區例如黃埔紅磡灣叫做黃選票多啲

假設黎緊啟德多一兩條邨，同親非建制選民增幅唔夠對家多，建制已經夠捧多一個建制友入席
九西泛民版圖一向較為分裂嚴重
如果再唔改善下好難攞倒4席非建制

Push

push 1/10

push 2/10

push 3/10

push 4/10

push 5/10

輸又幫贏又幫，五毛撚講晒

一條名單出拎到三分之二票未得